唔好係連儂場上香比陳妖啦

記得唔好啊
就算你地真係要上香就行出去露天地方